留意到有部分兄弟好重殺氣

呢排辛苦大家啦